屌那星 何sir又上蘋果日報

同何輝一齊9up

何sir

幾時到你

係勁係威

係..係..係

雙何會

搵埋何淦途啦

牙蓋有冇link

頭先直播

佢死左

抵死！